曼聯全季 都比兩隊宿敵騎住 係咩感覺？

光榮

J返歷史先
猁有英超咩鏝有歷史咩

都騎左人咁多年 唔通可以騎一世咩

風水係輪流轉架啦

喂呀唔好咁啦

猁有閪英超?
鏝有閪歐聯?

結論: 49000最強